地下鐵碰撞嗎 車箱中的鋼門已受難

地下鐵訊號似是中斷 愉快失了控